反駁熱普城同白票撚！熱普城式詭辯同謬誤

而加咁多手足同泛民贏左區議會選舉
好處
1. 有錢
先唔計份人工，單係每月實報實銷津貼都成480000一年，呢度足夠請因抗爭而失業嘅手足，等佢地有返收入，用政府錢津貼黃色經濟圈
巴絲怒屌嘅有險可守公民黨已經開始找數
熱普城死撚左去邊
都仲未計控制左17區區議會，可以控制點批錢，贊助咩活動
2. 有地盤
有左議員辦事處，即係有個合法兼唔會俾人迫遷嘅地盤，可以做連儂牆，搞放映會，各式各樣活動，可以聚到人，最簡單手足要印文宣都有安全地方，可以做基地
無地盤搞咩都擔驚受怕
3. 有權
雖然區議會好撚垃圾，無咩實權，但好好醜醜都係議員，去啲親共業主立案法團查數，監察啲濕鳩親共團體申請都仲可以，屌鳩區內奶共學校，寫封信都有牙力啲，DO都要俾面區議會
上前線照顧手足就算俾黑警拉都易啲出返嚟
4. 贏左變相公投
幾個月以嚟都無大型遊行為勇武手足做民意授權，大家都唔知火魔同不合作運動有無令好多和理非轉軚，結果區選結果證實民意無逆轉，和理非仍然做勇武嘅民意後援，如果班賣港賊大勝，你覺得會點？

以上種種，你投白票就乜撚都無

熱普式謬誤
1. 二元對立
熱普城成日話參與選舉就等如認同制度，認同政府，要抗爭就一定要體制外
但反送中一役，係泛民由選法案委員會主席入手打響第一炮，唔係條送中法應該過左
跟住係熱狗成日屌嘅民陣接力6.9搞百萬人遊行，再到6.12手足接手煞停惡法，成個過程就係體制内外合作
熱狗經常將體制內抗爭同體制外抗爭對立，似十足港共搞民生經濟就唔可以搞政治嘅on9邏輯一樣
事實上係一啲關係都無，體制內外，不可偏廢

2. 佢地成日攻擊嘅「飯民」都俾佢地做得好
涂謹申用最資深議員身份打響第一炮
區諾軒、鄺神、許智峰、譚文豪經常係戰地出現
有險可守同袋巾都找數公開招請手足
5:0而家俾人屌緊𠝹票，但7.21佢捱打兼拍埋片，北區醫院黑警虐老都係佢爆
毛孟靜除左做發言人，仲識開記招搵當晚油麻地人踩人現場FA講返真相
長毛同李卓仁夠膽接手俾黑警ban左嘅民陣遊行
敢問熱普城何在？
係電腦面前指點江山？

熱普城就好似更年期提早嘅怨婦
乜嘢都睇唔順眼
見到人主動溝仔就屌人姣
見到人有男友就屌人地條仔廢
見到人有男友靚仔就屌人無錢
見到人有男友靚仔有錢就屌人花心
見到人有男友靚仔有錢又專一就屌人唔係處男
屌天屌地 唯佢獨尊

自推

再推

熱普城問題係一講實務，
連佢哋口中嘅泛民都不如
變相令佢哋講嘅嘢冇立足嘅公信力
香港人要重新掌握香港嘅未來

正宗冷氣軍師

多謝樓主寫得咁詳細

區選前一兩個禮拜都奇怪
FB開始有人share多左d熱狗分化post

可惜too long don’t read
無咩人欣賞

分化煽動撚歪理：區選贏開心 - 當贏晒 - 唔做嘢 - 抗爭完

明明熱狗班領頭人就叫人跟顏色投票
蟲太仲幫手係何妖果區屌何妖
（陳雲毓民唔知冇留意是撚但）

白票唔投唔等如熱狗，熱狗叫你投對家，白票唔投係因為泛民有啲真係投唔落手，泛民肯認錯改善大家唔使含淚自己體制內外一齊抗爭，你繼續dead body繼續有險可守繼續將白票歸類為分化你只會得到更多白票

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

要開始提下其他人

我淨係見到身邊熱普城信徒都係到屌有投票

何妖當年點橫空出世

喺制度內投票 不等同 相信制度 亦不等同 放棄議會外抗爭

有班人一直混淆視線，拉幫結伙，指如果宣揚票投泛民就係泛民打手，同三毛言論不謀而合，代表緊咩呢？

而家嘅論調更講話放棄立法會選舉，睇到真係笑出聲

祝願三毛早日同熱普城成功合流

咁即係五毛扮熱狗

我見到公民黨肯找數
第一個跳出嚟講公開招聘手足
總好過口講支持實則乜都無嘅熱普城 白票撚

從來都唔撚理無名無姓既人
講野做野又唔使負責任
唔通你會因為果件最終勝利和理非而屌晒所有和理非咩
你會屌鳩佢同周圍歡呼班仆街咋嘛
講開射撚滿真係好撚柒
Cap鳩個無謂人話射落海就起晒槓

推

689叫你投保王
政府叫你投保王
中國想你投保王

熱狗陳雲又係叫你投保王

你指區選
蟲太啲票比班Av仁都輸架啦
不過蟲太果下真係為撞而撞
去自動當選區打唔好咩

今次好似照妖鏡
暗共臥底出唒黎
不分化 不過要小心
都係果句 大家團結

你應該反省點解你拎唔到人地嗰票，唔係屌票屌選民，佢地上個月先講有險可守吊鹽水，泛民自己醒醒定定，白頭佬呢啲含得一次含唔到第二次

根本應該比更大壓力泛民真係改善而唔係屌人做咩唔肯含撚，含撚都當老馮究竟係咩心態，點解唔係泛民令人唔使含都可以投佢反而屌選民點解唔含撚，真係好撚反智

話投票等同認同制度簡直得啖笑~
咁你又交稅? 交稅又係唔係認同個政府?
持有特區護照又或者特區身份證又係唔係認同左個建制?

佢地除咗自high天滅中共,全黨死清光, 仲識做乜？

一個二個撞邪咁。

話要體制外抗爭，自己又去選，on9

其實熱普城係啲大陸貪官養既
一方面係咁叫曱近平去死
另一方面係咁打香港土生既政治勢力

當有人響你拉票個時 不斷用大聲公數臭你 你估會唔會影響一d原本想投票既人 d原本想投何俊仁既阿叔阿嬋都怕左你啦

我撐你

驅逐共黨

Agger, but pull

啱呀
所以白頭佬之流立會我唔會投
但唔係屌柒哂全部泛民囉
泛民呢次運動做嘅嘢秒殺熱普城
叫白票撚情可以堪

中共一冧佢地就可以真正佔據現有資產
好似當初蘇聯解體一樣

單睇返近5個月表現,泛民贏熱狗幾隻街

仲好意思屌人,知唔知個醜字點寫

我係理解唔撚到佢呢個行為
贏就一定唔贏
對熱狗黎講是但一個贏都係對家贏
點解唔去自動當選區打起碼有機會自己贏

區選完左 又唔見晒d分化post

樓主講得好

睇陳雲D post真係要好小心
好多似是疑非既觀點
背後都係有種眾人皆醉既心態

同樣地 我都唔知你地做咩仲屌緊
先唔評論佢地立場同取向
你地係咁屌又有咩用？
手足黎 你覺得唔啱咪勸
仲要係咁鞭
都唔知有咩幫助
選舉又過左
真係白票既 亦唔會聽你勸
好撚煩 行動post又唔推

2016
當年話要焦土嘛

而家咪仲多
有班完左就出黎話選完啦忍夠

咁撚細個組織焦自己就得

我唔覺得白票撚投對家撚係手足
我係要正視聽
泛民做錯嘢要屌
呢班仆街更加要屌，妖言惑眾
一個怨婦絕對會搞衰一個圈子

5年前玩呢招
5年後又用同一招 有冇無進步啊？！
提點下後生嘅巴士無壞吖

區議員仲可以公務探監 不限次數

啱
都我諗智力正常都會明

感謝巴打補充

熱狗係咪剩翻鄭松泰一個係正常人

多左好多

佢有正常過咩

至少佢有做過啲嘢
其他就剩係識得屌屌屌
成班痴線怨婦

佢除左做做過立法會tour guide 外
佢「低調」程度拍得住黃碧雲

佢地嘅政治光譜剩係得泛民、熱狗、保皇黨
港獨派、焦土派歸納埋去熱狗到
一班爭取港獨、攬炒、唔相信而家中共嘅政治制度嘅光譜
點會同你玩呢個選舉遊戲
人地行第二條路線 杯葛選舉又屈人係熱狗、分化撚
李怡篇文真係講得好啱

一句講晒,熱狗有人選而我地無割到投咗俾佢地,佢地仲出黎咬就係佢地無道義

內鬼現身

到今日都仲有ON睇熱普城？
智力應該係零

最重要係，佢哋果套永遠唔能夠成為香港主流，只能係小數派，所以佢哋只能靠噬咬飯民呢個宿主黎搶支持。因為佢哋係小數，勢孤力弱，所以佢哋無力對抗港共，所有佢哋果套都係無力實現。飯民強大時，佢哋才可生存才活躍，因為可吸血搶一些資源，可以有些影響。飯民弱勢時，佢哋就會龜息，因為無資源可吸到返黎。如2014至反送中前，佢哋無乜聲氣。總之佢哋既生存係要依附飯民呢個宿主。宿主越強佢哋越活躍。

佢哋既無能力獨力對付港共，但卻會在宿主強大時干擾宿主，係名付其實宿生蟲。

我想問熱狗選前有咬過人？

Push

好文要推 大家可以用樓主啲point 屌鳩熱狗

too long but all read

選擇性失明

熱普城真係垃圾

下
藍絲黎
玩曲線咁解

預左比人屌 但好想講

以下評論只適用於討論白票撚
對家撚另計

如果因為一個選舉 你就覺得唔係手足
否定人地係運動中付出既努力
咁我亦都冇野好講

我地係手足 因為目標一致
希望推翻呢個極權政府
但要明白 手足都有唔同投票取向
人人做返自己覺得啱既野咪得
呢幾個月都係咁run嫁啦
但選舉點解突然變到咁？

最緊要既係思考
如果每一個手足
都有認真諗過個行動係咪有效
其實唔需要咁屌
佢地都應該知道點做

選舉本身只係其中一個方法
拉近我地同終點既距離
但選舉幫到幾多？
現行制度入面 我真係有保留

我唔係認同白票撚
但我純粹係覺得係撚咁鞭屍
又有咩為？又幫到幾多？

屌哂佢哋老母
我好撚憎人講選舉救港或血債票償
但都唔撚會投白票

我當家陣打仗，係，對方本身大把資源
但都唔代表要放多啲俾對家
泛民再含撚都唔敢公然俾資源藍屍
佢哋係成日唔撚幫手足，成日怕死度縮算爆
點都有少少流返出嚟俾手足

一邊係負數，一邊係小數，但最少都叫正數

係，我都想收泛民皮，但唔係幫共產黨收佢哋皮
咁個空間就自然由新生代本土派取代？
真心要取代泛民，就要參考共產黨點收國民黨皮

係熱狗唔係熱普城
黃毓民冇叫人唔投票

你自己投白票ok，個人選擇
大肆宣揚係咩玩法
屌人投票係咩玩法

大數據操控的「千里達白票運動」

樓主寫得好好
字字鏗鏘

當全世界都講不割蓆嘅時候
熱普城偏要走回頭路
特別係喺選舉前後更見明顯

當然泛民都需要繼續進步
5:0劉青𠝹票呢啲必須要落力提點

過獎
我講事實啫 自然擲地有聲
梁耀忠話再選立會我都屌出聲
5:0𠝹票都要屌

黃毓民剩係話唔好投血債票償但抗爭時又冇影嗰D,佢連民主黨都冇叫人唔好投

推到多d人睇到

泛民一向都係同路人，雖然有d不足
熱狗就剩係一有咩事就出黎分化割蓆

投白票或者唔投票都係益咗保皇黨，唔好發傻。

梁天琦三分天下之前試過結果就係比人dq,
又封死番係建制vs泛民度
一係開番條路出嚟比人選,一係泛民自己改
次次含淚投票唔係辦法

同一條線嚟

屌要之後點先,根本奈佢唔何

熱狗經常將體制內抗爭同體制外抗爭對立，似十足港共搞民生經濟就唔可以搞政治嘅on9邏輯一樣
事實上係一啲關係都無，體制內外，不可偏廢

樓主呢段係我最難理解佢地嘅一樣

其實好簡單直接
邪教教徒係都要兜兜轉轉然後讚國師勁

熱狗叫人唔好參加選舉體制，但點解又派人參選？

唔好忘記當初點解要走難黎連登
都係嗰句
熱狗不了

泛民經過今次運動係一路向本土靠攏
連何俊仁李卓人都搞非法遊行，高叫時代革命
以往互屌嘅社記、人力、甚至獨派都放低咗成見
依家控制埋區議會，可以預見民主派會有更多內部協商
係熱狗仲未醒覺，一路屌同路人

時代唔同咗 依家唔係傘運
周圍都有網媒 地區團體 物資組 隨時可以大規模和勇動員
熱狗已經再無咩賣點
佢哋仲唔肯覺悟嘅話 好快變下一個馮檢基

認同

我反而覺得明刀明槍都算係咁，
明明吹啖緊選舉又玩彈出彈入仲乞人憎。

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

我不會投泛民

白示撚死全家

我有個中同跟開鄭松泰做野，選舉前夕已經講到明唔會含淚投票

依家連儂手足不知幾安全
聽熱普城講死左十世

唔會含淚投票都有錯？
我自己同所有16年投天琦嘅朋友今次都冇含泛民

樓主嘅謬論係將所有被泛民出賣過嘅本土派歸類成激進嘅熱狗

泛民同本土路線根本係對立，本土派16年被DQ
泛民有冇同樣待遇？有冇岀過聲？
泛民喺本土派眼中只係建制B隊

認同樓主講佢地的確理念重於實際
難吸納選民支持係必然既事
不過個人感覺熱普城啲支持者
都滲咗唔少三毛入去
將白票論同對家論不停吹谷
製造泛民(體制內,當住先)vs熱普城(體制外)
呢啲咁既二元對立
但其實諗真啲根本就冇咩衝突
但就屌人個套一定唔work
完全無視咗兄弟爬山
希望熱普城支持者都自己獨立思考下
唔好同聲同氣就信到十足
三毛分化往往就係咁樣黎
我地係冇被分化既本錢

pish

都過咗咁多年

你睇黃毓民
黃洋達
陳雲

每次都係玩分化，叫人唔投泛民

每次都做對中共有利嘅事

Sorry but can’t agree more

轉自陳雲fb：
有本土投本土，無本土投給誰？你自己想。投白票是0懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人。

其他人我唔知
陳雲呢條仆街唔死都無用

「焦土派」不會告訴你的事

剩係睇下公民黨大大隻字寫著請手足已經知邊個係人邊個係鬼啦

啱呀
符合你地班私怨撚
中共面前都要私怨大過天
寧願豪10億出去
寧願放棄n咁多個辦事處地盤
寧願俾人見到止暴制亂先係主流民意
咁先顯得自己超人一等

推爆`

班撚樣自己咪又參選

熱狗口裡對選舉說不，下體卻在參選前勃起

投民建聯佢哋屌票
投民主黨佢哋更加大力地屌票
投撚完佢 呃到2席返嚟 都係要屌票
班友完全係痴撚線

總之個個都錯佢岩哂

推，最煩就係咩幻想制度內贏，根本制度內外都要搞，尤其想建制輸就要制度內贏佢，拎番啲資源。
勞工個三席，夠多人開工會就拎得番，就算下年拎唔到，之後特首選舉，再下去立法會就拎得番。成日叫人出去搏命，但呢啲不被捕不流血既野，就吹唔起風

班熱狗教徒淨睇樣都知係社會loser嚟
(我識隻熱狗擁躉 30歲人一日工都未返過 日日喺屋企出post看破世事)
到底資金從何而來 KEEP住佢個閪台運作？

係依一兩個禮拜多咗好多 無端端唔知幾時add嘅friend洗版式share d無follow過嘅page ie北歐心理學
選完繼續放負 依家話美國俾我地區選大勝收咗皮

最尾果句乜撚
代入佢地：
明明早幾年本土派先話要剷走泛民唔含撚
因為泛民而而家打到仆街（睇返71條片）仲叫人去含
佢地實嬲

幫推

唔好講得咁好 好唔好？班熱狗會好嬲

又係私怨

絕對認同16年時泛民有幾垃圾
佢地自己最近呢一年都有承認呢一點，開始話要改

但反觀熱狗呢？仲係不斷只識內鬥，不斷講體制無用唔好含淚

點知無人聽，而家區選大勝，人地只不過想繼續玩多次立會嘗試copy formula, 就比佢地話留戀唔公平既制度

但熱狗講到d 咩咁有用既方法？投白票同內鬥得到d 咩？

我講本土派唔含泛民係天經地義
你就講熱狗，你想我答你咩
熱狗都講到明自已唔係本土派啦
真係分唔到邊個私怨

玩多次立法會本身就係同勇武唱反調，摧毀本土派攬炒嘅成果

拒絕白票

你咁樣係屈投白票既人係熱狗

咁你講下玩立會點樣摧毀攬炒？
同埋，齋玩攬炒有啲咩實質目標？取消立會選舉，然後無限連任？

真心想知

希望「民主派」真係可以有共識咁搞一個香港人初選
做好協調工作
出年先有機會抗衡反民主派系強大嘅配票機器

一問到呢啲又消失哂

熱青城根本瘀血黎

班屌票撚，連咩叫民主都未知，呢d先同熱狗無分別

Pish

樓主雖然你有啲位駁得好啱。

不過都係好似上面啲巴打咁提提你，有人投白票未必係你所講嘅白票撚。有好多唔同派別嘅人，請唔好一概歸晒所有人所熱普城。

有人係尊重選舉同民主自由，所以投佢哋想投嘅一票去表達心聲。我覺得呢類人其實係最值得擁有民主，因為佢哋唔係人云亦云咁投票。如果有啲人唔相信泛民主派嘅候選人，而投白票。但係泛民主派今次喺當選之後竟然有聽民眾聲音。你就話呢啲人投得唔好，但係其實會唔會有機會都係因為泛民主派見到有唔少人投白票、本土派都拎咗幾席先知原來有唔少人唔信佢哋？原因有好多個，而且我哋好難先知。

同埋樓主如果你咁樣話班白票朋友，你同你唔鍾意嘅熱普城所做嘅嘢有啲咩分別？都係屌緊票喎。

利申：我平時發言人應該係你口中嘅熱普城，但係我唔係投白票。我投嘅係民主派，唔係因為要含淚，投係因為佢做得好。僅此而已。咁你會label我去邊到？

根本就無實際操作
淨係識講口號
我夠識講啦，但講完有咩用
唔通次次開會就去圍立法會咩

歡迎巴打理性討論
你無投白票無投對家
非常聰明，感謝支持
今次好多人
包括香港人，中共，國際社會都當係呢次運動公投
投白票同對家即係話俾人聽止暴制亂係正確同成功
同埋想係賣港賊手中拎返屬於港人嘅資源而唔係資敵
同埋區議會係隻抽，唔係比例代表制，可能要屈就下手足
希望出年會有啱你口味嘅名單出選，如果港共無DQ

屌泛民=熱狗咪又係二元論兼分化
同埋現實係好多人屌泛民但係唔代表投白票
投白票/唔投絕對係走火入魔

From fb fd

好耐冇打長文，駁埋今次收皮做港豬

本身成個送中法案就係針有錢人同中共班走資嘅人。你泛民本身就可以係議會入面拉倒呢條法例。嗰陣石禮謙搞到有兩個法案委員會，你涂謹申有冇把握個機會去中止個法例？結果就係泛民冇係立法會做好自己嘅責任，要香港人走上街頭

好喇，泛民一路冇係議會好好做嘢，令到香港人要去街頭抗爭。之後由係呢個月入面對前線多加制肘，咁而家到區議會選舉，叫人唔好投泛民有乜問題先？政府權威破產，香港呢個超穩定結構就嚟打破。所以叫大家杯葛區選，唔好比政府重構權威，令到街頭抗爭個力量消失，咁又有乜問題？事實上林鄭呢兩日都係咁多謝大家勇躍投票

陳雲一路都係主張流水抗爭，個原因好簡單：硬碰硬你班人撚打得贏。呢半年有邊一次陣地戰你係打得贏，所以叫你唔好硬碰，唔好去港島呢嗰死地示威，叫你去裝修中資紅色資本，用唔使犧牲咁多前線嘅方法去抗爭，咁都唔啱？

到八一一有人被爆眼，陳雲再同大家講差佬只會愈嚟愈暴力，所以叫大家潛伏，唔好再去大型示威。同埋爆眼已經係好嚴重嘅人道危機，已經好足夠去比美國議員說服美國人通過人權法案。然後叫人搜集整理好去做遊客區做展覽比外國人睇，咁都叫散水？

中大理大守城戰，由差佬未圍死就已經日日屌人唔好去守大學，兩間大學冇守嘅意義，只會令流水變死水，引返前線去打陣地戰。結果理大被圍成點大家有眼睇。之後泛民吹雞入尖東救理大，結果當晚千一人被捕，碧街人踩人。因為守同救中大、理大而被捕嘅人係成個運動嘅四分一。吹雞班人冇一個要負責，你哋走去屌陳雲，你班人冇嘢呀

最後，政治人物唔係睇政治理論咁係睇乜？夠唔夠靚仔講嘢有冇禮貌？咩人有咩政黨我恭喜你哋喇，漱好口準備下年立法會選舉再含過喇

兄弟爬山
不分化啦
議會街頭戰線都繼續要堅定還抗
花心神寫屌票文不如創造歷史

不是屌票
係檢討

熱狗已經俾支那扶植緊

問題係泛民唔屌唔監察佢又一路柒落去
好多人對立法會選舉抱有希望
咁就好睇泛民會唔會生生性性叫得掂本土/獨/勇武既人好似今次區選咁繼續含
求其講幾樣泛民柒嘢啦 立法會棄權票缺席、議員成日鳩up亂講嘢、區選𠝹票
泛民支持者係要負責監察而唔係見人屌就一味話人分化熱狗
咁咪繼續害死泛民囉

投票記錄已經試左
泛民=土共B